{
    "Clear": "晴朗",
    "Clear sky": "晴空",
    "High clouds": "高云",
    "Scattered clouds": "零散云",
    "Partly cloudy": "局部多云",
    "Overcast": "阴天",
    "Dust haze": "沙尘霾",
    "Dust haze with clear sky": "晴空伴有沙尘霾",
    "Mist": "薄雾",
    "Fog": "浓雾",
    "Dry thunderstorm": "干雷暴",
    "Dry thunderstorm with partly cloudy sky": "局部多云的干雷暴",
    "Dry thunderstorm with cloudy sky": "多云的干雷暴",
    "Light rain": "小雨",
    "Light rain with partly cloudy sky": "局部多云伴有小雨",
    "Light rain with cloudy sky": "多云伴有小雨",
    "Moderate rain": "中雨",
    "Moderate rain with partly cloudy sky": "局部多云伴有中雨",
    "Moderate rain with cloudy sky": "多云伴有中雨",
    "Dust rain": "沙尘雨",
    "Dust rain with partly cloudy sky": "局部多云伴有沙尘雨",
    "Dust rain with cloudy sky": "多云伴有沙尘雨",
    "Freezing rain": "冻雨",
    "Freezing rain with partly cloudy sky": "局部多云伴有冻雨",
    "Freezing rain with cloudy sky": "多云伴有冻雨",
    "Rain and snow": "雨夹雪",
    "Rain and snow with partly cloud sky": "局部多云的雨夹雪",
    "Rain and snow with cloudy sky": "多云的雨夹雪",
    "Dust rain and snow": "沙尘雨夹雪",
    "Dust rain and snow with partly cloudy sky": "局部多云的沙尘雨夹雪",
    "Dust rain and snow with cloudy sky": "多云的沙尘雨夹雪",
    "Snow": "降雪",
    "Snow with partly cloudy sky": "局部多云的降雪",
    "Snow with cloudy sky": "多云的降雪",
    "Dust snow": "沙尘雪",
    "Dust snow with partly cloudy sky": "局部多云的沙尘雪",
    "Dust snow with cloudy sky": "多云的沙尘雪",
    "Heavy rain": "大雨",
    "Heavy rain with partly cloudy sky": "局部多云伴有大雨",
    "Heavy rain with cloudy sky": "多云伴有大雨",
    "Heavy Rain and snow": "大雨夹雪",
    "Heavy Rain and snow with partly cloudy sky": "局部多云的大雨夹雪",
    "Heavy Rain and snow with cloudy sky": "多云的大雨夹雪",
    "Heavy snow": "大雪",
    "Heavy snow with partly cloudy sky": "局部多云的大雪",
    "Heavy snow with cloudy sky": "多云的大雪",
    "Thunderstorm": "雷暴",
    "Thunderstorm with partly cloudy sky": "局部多云的雷暴",
    "Thunderstorm with cloudy sky": "多云的雷暴",
    "Hail": "冰雹",
    "Hail with partly cloudy sky": "局部多云的冰雹",
    "Hail with cloudy sky": "多云的冰雹",
    "Thunderstorm with hail": "雷暴伴有冰雹",
    "Thunderstorm with hail and partly cloudy sky": "局部多云的雷暴伴有冰雹",
    "Thunderstorm with hail and cloudy sky": "多云的雷暴伴有冰雹",
    "Duststorm": "沙尘暴",
    "Blizzard": "暴风雪"
}
